保皇黨四大美人- 譚惠珠，梁美芬，梁愛詩，美恩

冇圖，相信係連登仔傾慕對象

ann蛆呢？